LoL 英雄聯盟 S9 賽事討論區 #407

dllm

faker

TEDDY偷撚左

100000000000001

#1001
如果一個等
•
2019年4月7日 16:47:11
有來有往
0
30

屌你老母咩 條友唔開post

如果一個等

faker咁都殺到pawn

Faker Teddy

cuzz廢到笑

30負皮 1001

邊撚個1001唔開POST

faker秒左pawn

FAKER：死都拉埋你陪葬

第一場就痴左線

TEDDDYYYY

咁撚好彩屌你老尾Kz唔好撚輸呀

TEDDY

Teddy勁到

好好睇

正常唔PICK VI可能羸左 真係完全垃圾

好險 平安鐘

如果一個等
屌你咩

porn唔出吸魔劍

呢場咩事 一時神仙打架 一時輪住派膠

GG

faker咁都捉得死porn

teamfight好刺激

teddy q

Teddy carry

Teddy MVP

機長勁到喊

You are watching lpl korea regional playoffs

jag.teddy reconnected

1001唔開post 正仆街

Faker單殺pawn
VI做乜用

成也porn敗也porn

真係輸cuzz 果下

Cuzz係罪犯
唔係輸個smite使撚輸on9

faker除左中路個下死之外
成日一拖幾, 真係好癲

teddy勁撚到
khan等俾人屌啦

SKT

串鳩CHOVY

teddy faker mata都打得勁好

屌SKT有冇咁好彩

李哥痴撚線, 咁多殺到pawn, 殺唔到真係唔知要打幾耐

痴線 我睇左D咩
TEDDY神偷

隻JG雷撚到

紅BUFF MVP???

???

屌除左khan之外都好撚好態

又係俾faker打出個死亡之舞流血燒死咗

!!!!!

好撚好睇

skt d傷係咪有外掛
仲痛過kz

得一隻liss係ap出乜吸魔

果然, 真係faker teddy carry

pawn 出death dance 有撚用 咪又係比人秒

好好彩

呢場好撚睇到

仲要比KZ 1打4既情況下殺

chovy 識玩lissandra 未

第一場就咁激

屌你老母偷完巴龍再打多波團都未開post
如果一個等
#331

Teddy同Faker好勁

Mata playoff 回勇

teddy表示舉撚左幾年，再垃圾都舉到，舉skt 算甚麼

冇留意1001 sor

Cuzz好撚廢

teddy係咁空大

好撚on9 出死亡之舞

又唔係咁講
幾波都衝入去開隻ad喎

vi黎搞笑

faker 隻liss 好撚痴線

呢下搶龍
同IG 40血主堡一樣

好運到呢

faker真世一

老實講飛機呢個時候已經起機
porn前個幾波收頭已經係有失誤唔係佢勁
仲要走去出死亡之舞唔出吸魔劍
最後個波重要比冰女殺

輸smite屌佢老味

血量精算師

PAWN : 仆街 隻JG 係CLEARLOVE 黎

成日見PAWN突然半格血自己無左

開到 但殺唔死

faker隻冰女玩到成個刺客咁

Faker被動都刷唔少傷
Teddy唔駛講啲走a勁到

skt除左khan係打得好 不過如果唔係cuzz smite輸應該都係kz贏

抽水黎講 LS仲仆街過PAPA

有波R到一半比人射死

屌你khan生性你
khan生性埋真係20GG

派左成場膠

都估唔到faker殺到pawn
真係格硬黎 又換到

chovy個隻

好多打完TEAMFIGHT以為唔駛死結果係把野燒死

出吸魔劍仲好

無death dance就食唔到龍反而係好事

teddy wits end + hexdrinker 好坦

垃圾cuzz

VI既作用 就係對住AD開大

大戰手軟

我冇唸過LISS既爆發可以及得上咁肥既CORKI

Teddy>>>>>uzi

cuzz=joke

講咗咩

khan d傷害去邊洗番黎

肥PORN 好慘

好撚嬲
吊你老母唔撚落重擊

khan數據好高

串CHOVY咩?

其實teddy偷龍真係重點

SKT BP 後期劣勢都靠個人實力羸到

khan 30 k damage

CUZZ兩次巴龍都派膠

Cuzz 同 Rascal有咩用
Tusin仲要保佢地唔保牙Pawn

唔出魔防既庫奇

拎uzi件垃圾黎講

幾波留住三至四個再殺corki 勁撚到
大賽faker真係好癲

呢個bo5一定好精彩

jayce 求其離遠一炮都刷到

招大衝緊過去未打中已經死咗

chovy 隻lissandra 廢

skt red buff

對線點爆alali

對峙EQ

佢前半場鳩姐
後半團戰有打足傷害

ad偷巴龍=個人實力

單殺KHAN比FALSE HOPE

khan呀屌你老母醒喇

pawn 有D態WO

akali後期入唔到場又係奇怪咗啲

上次打撚死j4 今次打撚死corki
Red buff mvp

teddy偷龍
faker 1v4換 pawn
teddy aggressive play收尾
好撚彩咋

9/3/3 corki比冰女solo到

垃圾porn唔撚係走去想殺faker就唔使即輸啦

好撚多個407post
1001必須開

平時見faker live都認真玩都好多play
打比賽究竟有幾認真

等睇

兩隊加油保住狀態
我要聽silver srapes

pawn 醒少少嬴咗啦

流血流死咗

肥仔兩次都比自己把Death’s Dance害死

仇恨值 沖昏頭腦

講緊LS話今場如果唔比Teddy MVP諗唔到仲可以比邊個 除左Chovy

理性分析
porn如果無把野晨早比liss打死左喇仲1換1到咩

算係咁
係唔好俾人單殺就得
開壞個頭俾人針

khan個態最差嗰排打團都係交足貨
不過永遠都冇人讚

咩害死 無出係本身就即刻死左

唔明faker 點殺porn

faker換到肥corki兩次
對面兩隻開teddy都開唔到
打多個teamfight唔見得kz會有幾上風

咁佢最尾個波都打咗兩套技既

次次都比death dance 燒死

jayce ez呢啲就算傷害第一都唔好拎出黎J咁好洗傷害既技能組都冇輸出既真係收檔好過

屌你

may be chovy

faker 1打4都換到個，仲要換到kz最高damage果個

冇把野佢會比人秒拖多幾秒輸出仲好

今日FAKER真係好有態
不過呢隻英邊個職業選手玩 個定位都應該差唔多
都會留到人

件裝咁撚貴 不如出魔提斯 嗜血者好過

係 唔會無傷先啲tp又準

cuzz不如出埃爾文保deft啦

Rascal 都算係咁, 前期打jayce起碼交到功, Cuzz真係差少少

魔提斯 明明 有盾有吸血？ （唔記得有無改過）
打ap mid既話一定要出

冇Death dance晨早俾人秒咗

BDD

pawn無出death dance嘅話應該連faker佢都殺唔到

呢場真係輸cuzz
Porn又關鍵時刻派膠

揀2隻射手打團又揀隻vi呢隻團戰垃圾想點

chovy

點解最尾會有exhaust lol

不過呢場真係好精彩
睇到好緊張

一排冇玩
想問下死咗之後爆群體傷害嗰個係咩嚟

被動

魔提斯頂到400傷既
未計魔防個減傷

LISS招PASSIVE

你係咪讀精算溫書溫到唔得閒

有無見過grf中單玩

大家有無睇lolhighlight最新cloudtem條片
cloudtem講到明faker有passive係大賽實力x2

組合嘅話kz團戰真係勁啲
次次打到一半就會見到肥pawn追住skt打
再拖真係好易輸

其實都見到有失誤, 但真係三四波無佢, skt GG咗, 下下關鍵時候留到pawn子飛機歌下先癲

Ching 銀牌仔？

Corki 比紅buff 打死可波巴龍隻sup係咪原地閃

睇落係換, 但faker >>>>>>> pawn
faker係輸出幾條友, 但pawn係夾埋幾條友打死faker

正常邊會為左lissandra出防裝 對面又得佢一隻魔傷

呢場好難讚 jayce輸線就成個game plan崩
係下路贏番同後面有運又打得好好先贏到

出裝次序錯左姐 如果中期第二把出IE先會戰應該更好打
skt個陣得一隻liss出吸魔劍其實效率真係唔高

lissandra 應該係chovy 唯一一隻玩得最廢

chovy同小虎隻liss都係廢

riot個過場真係好廢
stay tuned

每次playoff/worlds faker 都勁到仆街

最後個波khan係立功既
但杰西最勁就係前中期
khan就偏偏係前中期打得柒搞到成場好難打
老實講如果唔係faker同teddy幾波play都超神發揮
skt呢個時候點點打得過肥到on9既corki

我講錯咩 兩次都係比把野燒死

-blank 巳經係buff
s8

其實兩波巴龍都係重點
偷龍係最勁
但另一樣就係faker入去開團戰ace左對面, 對面食完巴龍=冇食, 仲要俾人拆塔推返曬D兵出去, 最蝕

易學難精既野好睇天份

勁撚到咁 kz可以點做bp

都話無出就秒左啦 咩害死姐

咁係燒死既
但係佢地應該覺得你哩句有骨係講death dance唔應該出

無出就即死啦 害死

場場出奇兵 唔得咪算
第一場有vi

都係
我都係想帶出khan唔值得比人踩到咁咋

要等人計下直接ie火炮比liss秒定出死舞a多兩下高傷d先知

深深深 #64278
你搵到隻有鳩的妖魔未呀

咁我係講錯純粹想講兩次都燒死

cuzz死嗰波真係奇奇怪怪
其他人明明好多血但cuzz坦晒

唔知會以為death dance會增加受傷嘅傷害量

TOP vs SDG有冇人睇

下路應該仲有貨 可能呢場會出

kz 兩隻衝陣, 就算殺唔到teddy都可以比corki夠晒時間一隻隻切. 算skt 打得幾好, 李哥幾下操作真係J死人, 希望打grf 都可以keep 到

食嘅傷一樣 遲傷有咩唔好?

呢場有braum deft子完全輸出唔到

屌原來改咗咁耐㗎啦
我仲停留緊係 passive唔使用mana放招嗰個年代

其實jg仲有幾隻可以揀 vi真係柒少陣 都未贏過

哎支打再叫我

冇出DD既話應該20

FAKER又冇MVP

正常都俾teddy

好明顯teddy carry啦下哇

俾Chovy

弱化版j4

唯一被動：將 30% 受到的傷害轉化為持續 3 秒的流血效果。
原來係咁

faker後期亂衝

條龍嗰度都加10分啦

留意到skt第一場會試英試陣
輸左先會揀本命英輕鬆羸返

其實porn出吸魔劍會唔會好啲??

俾紅buff

唔ban liss?

明明之前porn打dwg都打得好保守好淆底
上場corki有咁保守打咁保守根本唔會輸skt

佢後面個送頭
如果kz拎baron直推完場 faker就係mvp

唔會有人為lissandra一隻出魔防裝

無計 佢中路送果波搞到要靠teddy搶巴龍先贏到 如果唔係應該係佢既

又ban我個clid bb既李星
你叫clid bb如何show time?

FAKER隻SYLAS話唔定PLAYOFF先覺醒

Skt 30 kz 抽3個巴打含

又sylas

AD 混傷 SUP 所有技能都係魔傷
何況殺庫奇既往往都係faker 控場先 再到sup

點都要出 只係佢低估左liss既傷害

分分鐘水星彎刀 嗜血者仲有效

Sylas唔係nerfed咩？

玩新角 SKT 88

求神拜佛唔好揀sylas
好撚雷

屌 pick左sylas

呃撚含

一定無, 衰在太有自信

屌....睇完之前faker玩sylas雷撚到...

版本英 唔到佢唔揀

SKT sylas

死舞打出物傷先有吸血，飛機出嚟做乜柒

拎SYLAS又可以放返場

khan用啦

teddy係唔係第一次lck playoff

可能係khan玩

快D去溫ASA
考埋先玩都唔遲

但faker之前真係好雷
坦又唔坦 又冇傷 成場行街
希望佢真係有練過

PAWN LB

SKT啲BP真係永遠都睇唔明

唔想俾人秒
但又會比吸魔劍好

會唔會用凱爾

btw 好耐冇玩
想問下點解要pick sylas

pawn lb

出返隻魔甘比佢睇

Shen x LB 好撚屈機

版本強勢英

咁先好, 以前pick 死一套被人睇穿晒套路

1-1

sylas係一定要揀既 viktor就真係唔知做乜撚 幾多個版本之前既英

前期對線幾好
後期一輪teamfight放到幾十萬個大

屌你老母 skt bp做乜9？

正常上路唔會頂到ryze

打ryze都舒嘅

大巴大巴車落去

原來skt仲有練VIKTOR
好似都無人用一排

syLOSE

cuzz會唔會淨係玩 J4

有冇人覺得巴龍個波 teddy比vi r 全世界衝去救teddy好正

又放生deft

但打ryze好似算好打 我覺得counter pick嚟

卡蜜兒呢個版本打野強咩??

Khan viktor

舒服 吸血鬼都得

之前係咪有連登仔嘈kalista廢
結果kz skt ban咗2場
哩個帶節奏既英岩teamwork玩唔岩我地solo q玩嫁喇

對面無麗珊卓 賽勒斯咪廢左一半

對面d技又幾好偷, utility

廢 已經唔太玩得

唔係話勁唔勁
但好明顯今場kz係想玩狗衝針殺你

LCK啲隊都好鐘意kalista

唔知khan 仲有無機會pick fiora

PAWN又偷錢

唔勁啦 刷野又慢咗暈唔到野怪

驚khan爆線

跳錢LB

應該係cuzz一定要揀dive英
但又唔捨得用first pick拎j4

好似係拗kalista打團低唔低傷

冇啦 khan個pool得jayce到ryze對線 mundo又未buff

PORN又黎偷錢lb

哦 要搏前期 囉優勢

有liss 都唔會揀新英啦

0 2

跳錢LB有咩勁

SYLOSS

未贏過

syloss

one of the sylose player

one of the syloss player 英文台

pawn啲食兵

陰公 卡蜜兒招e 暈唔到野怪

係 所以先無人愛嚟JG

而家仲pick Camille jg 既人係真漢子

自從卡蜜兒有得暈野怪 打野變到頭破血流 要升埋支閪水先可以健康遊走

卡密兒重有人用?

慎 卡蜜兒 lb 中期ok既

打上會嘅

FAKER?

以後都係收返埋SYLAS啦FAKER

玩咩野 sylas

偷錯技？

屌faker淆底 偷第二個大都已經換到

為pick而pick

差d 1換1

偷camille 大會唔會好d

唔知Faker 頭先個下想點

睇到曬走到都仲要打 明明咩都唔洗做就贏

pawn出緊乜撚

未6冇得偷

點解porn咁執著偷錢lb

Trinity force LB

點會呀 玩過未呀ching

隻clid永遠都慢過人

pawn出三相或者冰拳畀我睇ok?

好似唔係㗎喎

唯一一個會輸的位就只有DEFT會否突然嗑了藥
不然其他幾個位只要正常發揮SKT也不會輸

應該可以換到
唔知faker諗咩

porn閃耀劍

faker應該係唔知自己有咁痛所以想偷ryze大走 點知打打下發覺好似殺到

lunch bane 定三相lb

Pawn玩完膠裝未

三相

其實porn係咪知道一定輸食兵
拎偷錢幫補下

pawn 又troll build

自己bo 自己troll

出裝之鬼

唔會話nothing to steal咩 玩過一兩次冇咩印象

nothing to steal係對面都係sylas先會

faker冇輸仲羸緊喎

deft

真係唔明camille有咩用

khan viktor之前好似好廢

cuzz隻酒桶去咗邊？

長知識了

其實唔算賺 無預示者要輸番塔錢

teddy比賽又鳩叫

ROUND1 打GRF明知有人仲走去探草

Wow wow teddy

兩格啫

咁樣晒招大?

個金人

都係cd姐

好正呀teddy

Cuzz E stun咪得...

cuzz冇閃 但係都唔洗開大下話

驚w到去faker度

cuzz仲大落去

Clid有咩用

冇e

clid成場行街 上路counter pick 0作用俾人爆塔

無李星係咁上下

上路輸好多喎

coun咩ter pick 最多咪平線

porn把閃耀劍想做咩
最早買返嚟又唔升

諗唔咩英counter到top ryze

對一個敵人施放盜技禁鍊後，該敵人的大絕冷卻時間變為 200%（基於賽勒斯本身所擁有的冷卻時間減免效果，最小值為 20 秒），這段時間賽勒斯將無法再盜取該名敵人的大絕。

係咪姐係偷完招大對面用唔到?
好撚勁喎咁

如果係預左輸線既揀隻咁既廢英做咩

唔係 係你偷同一個人有cd時間

唔係對面用唔到 係200秒內唔可以偷對面同一個人嘅大第二次

空大

燒死 =/= 害死

jungle住

LB招E

明白 thx

18分鐘啦 j4做野未

人地都用到

KZ 要贏了 !!!

垃圾台服翻譯...

下 PAWN咁都E唔中

porn隻lb真係銅牌咁樣
菁英意識+銅牌操作
佢隻lb好錫身, 同faker 踩鋼線好唔同

藍方係咪真係易贏好多

teddy空大

我都覺, 字面解真係...

pawn隻lb都好出名下架喎

路西恩E走左唔可以叫空啦

出名走路

CLID一無李星真係好易行街

重造LB0個頭嗰場？

世一今場派大膠喎

Faker

玩乜撚野SYLAS呀仆街

今場涼咗

無jg點玩 版本已經無人用既jg都可以屌打j4

真係咪玩syles

一係出名勁, 一係出名廢

等下場啦

KZ比SKT強 第一場SKT贏都好勉強 前期陣前期無大優勢

SYLOSS !

估唔到係有來有往
幾好睇吖

唔撚識玩sylas就咪用啦仲要第一隻揀

不過KZ 有KT味 Lead緊都可以輸番

Sylas同Viktor

假象 一陣KZ就會輪流派膠throw

涼你老母咩 著衫啦

係咪又諗住拖後期等teddy carry

無得唔㨂 你唔㨂等於話俾人知你唔識玩 一係你BAN左佢 所有隊都搶

頭先嗰個Cuzz媽咪？

見唔到skt呢十分鐘有還過拖喎

慎同卡蜜兒招大cd完又一個擊殺

真係hide on bush

呢場skt上中野隱形

其實對面冇幾招大技好偷 所以早pick未必好

KZ個team comp除左shen大技之外根本都無咩好偷
如果對面pick alistar swain之類英玩sylas應該好撚爽

KZ個陣正常係要前期打到優勢 唔洗咁快GG

點解呢兩年都冇乜人pick球女

佢係edg果時隻lb勁到痴線wo

sylas偷shen招r 個盾係咪成呎厚

sylas係玩得廢, 但隻lb仲廢
打和

垃圾bp抵輸

有呀 fly囉 因為英雄池淺

再拖多5分鐘先有得打

無位移？

0gk

我意思係Game 1 好close
Game 2 KZ 又追返咁

我以為SKT會輕鬆3-0 KZ

講埋s2 TPA喇不如 ..

kz

KZ又嚟料

COMEBACK

pawn lb

屌完FAKER即刻有D野睇

仆街，輸返
點解會咁

faker閃e空氣

依家還拖

咁都可以打返起...omg

應驗咗

5k都可以輸

KT KZ

完全同以前嘅kt一樣

Kz

shen招大又真係幾勁

pog

唔好3-0我滿足架喇

SKT好穩陣

出返殞落留人啦deft

屌完faker 又係faker 打番返黎

Pawn 上場interview有話佢最鍾意同覺得自己玩得最好嘅champ 係LB

skt啲團真係有練過下野
唔似季初個陣輸幾k已經比人滾大雪球

而家路閪人唔出黑切出ER同-CD矛點睇

Pawn同deft開始發作

到SKT嚟料

鬥派膠

khan又俾人捉 屌

Tusin唔撚開大都膠啦

faker 唔係好肯放棄隊友

faker咁都禁到招R真係唔簡單

比人硬捉姐

又救khan 直接放啦

輪住派

faker已經因為要tp救khan死撚左2次

有來有往

無位移

成形出關太慢

係好耐但絕對唔會係出名廢

Kz仲未拎到中塔

Faker仲tp過去

Faker啲TP...

KHAN連對面個盾都屌唔穿

反cup再反cup

FAKER

又死

又無位移 對面又狗衝陣 khan

即刻有來有往了

佢已經係10個入面最快支緩個個

viktor真係0作用

一齊死喎

Faker俾人針到傻

投降完場未 咪晒時間

又黎KT巴龍

faker死4已經唔算多

SKT個陣睇落團戰勁啲，今場都safe

屌你老母

看來被小弟燈死了...
不過我覺得FAKER是不會用這隻...

KZ splitpush 好過啦
唔係好信KZ teamfight 能力

skt個陣一比人單捉就廢到仆街呢

好似無咁熟手

又bin

卡密兒E係咪已經唔會暈野怪 記得改左好耐 所以冇人攞黎JG 做乜無啦啦出

比起死9次個D Orianna算小

自信選角

揀Syloss中路好似冇左粒齒輪咁

陣容配合玩單捉掛

kz今場已經將呢個陣發揮得好好 係咁4,5條友一齊行玩單捉 中一招就罰企等死

佢以前真心係好勁既
不過返唔到以前啦
依啲豬時期佢2打8
有時1打9埋

依家個樣太多表情啦
想勁返唔該變做s4件機械人樣先

faker 姐

skt諗住等到khan有死帽先打?

甩轆

今期勁翻好多

porn就來18lvl, faker先16

屌打j4 wor

kz重點輸出其實係雷茲

咁撚黑仲入野

Khan同Faker鬥送

khan again

死捉khan

講緊打野怪冇暈好傷喎 關事？

岩啦 唔好食baron cuzz信唔過

kz 有冇咗淆...

俾khan同faker送番曬出去

咁淆

戰犯一定係bp同khan last pick 0作用pick黎托

唔食係啱
九成俾人偷咗

khan廢物

kz竟然淆底唔食巴龍

正常唔會搏5050

一陣又輸smite

好醒
信唔過Cuzz smite

穩推兵營 點解要食巴龍

cuzz贏3lv都驚？

deft子

係咁比Cammile單捉，仲係繼續行去冇視野地方

faker偷左大唔大落khan???

兩隊嘢

以為xpeke拆主堡

死硬都唔A埋

A 錯,.....

隻兵嚇撚死FAKER

DEFT 腦抽筋 KZ個TOP又唔知閃乜撚

擋左呀

岩岩果場直情唔重擊比teddy偷到

贏三個lv怕咩食

KZ賺到傻

Deft
永遠的暴斃王

PawN黃棍+閃耀劍
拖左好耐都未出巫妖之禍
係咪出錯左裝

比盾檔左咋

系 估下大清單殺deft幾多次

tp去少血既塔...

呢波kz拉扯得幾好

點解唔拆埋座塔

贏lv冇人食住Cuzz個位咁都搶唔到

話贏3lv果啲睇到未

座塔又根性

好命硬

座塔好撚硬

又黎

座塔死唔斷氣

這吓大家互相COUNTER智商...

多幾十傷有Q用咩 仲咩贏lv就要贏重 ching咩年代

SKT咁撚搏？

原來可以拉到咁遠睇
有d暈暈地

kz開始心急

仲有機會，感受到SKT反杯嘅節奏了

好刺激

岩岩個巴龍戰 如果係G2唔係KZ應該完左

屌 skt真係死好彩

佢廢炸on9 有LB打一波爆發 Sup又唔上去迫走佢 呢下一定唔係55波 應該要搶到啦

KZ 4打5都打到咁幾勁

雷茲好肥

Teddy冇羊刀輸出同上場差好遠

pawn係時候發揮巫妖嘅力量 一齊傳送a爆佢

咩係羊刀??

deft子今日唔掂喎

咪話佢廢重唔撚到贏幾多lv都冇用所以唔應該食囉

如果係caps應該一個直爆end左

skt好淆雷茲

養兵千日

好似大陸稱呼嘅鬼索？

KZ廢到 THROW夠未

KZ心急就輸

屌 kz冷靜下啦

似係翻盤

雷茲開R放眼 2TP 慎開R 直爆大本

呢場係任何一隊eu隊skt已經輸撚左

熟悉嘅kt翻黎啦

睇得出KZ好急好亂，咁都贏到我切

自爆

冇喇喇送返啲頭出去

唔睇nametag以為睇緊LMS...

S1就開始叫羊刀

deft一陣會唔會又絕食?

好緊張

Rageblade就rageblade啦屌

呢樣真

法洛士同路西恩後期團戰差太遠了

真係唔怪得skt啲比賽咁好睇
下下都never give up

S1有撚台服咩

唔交閃？

偷爆啦 打唔羸團戰嫁啦

愈打愈快個把刀

KZ學唔到G2 GAME1果隻打法

打打吓又上番來...
KZ搞乜...
呢個時間點...打團應該好難贏SKT
要睇隻兵點單捉咗啲CARRY位

好耐冇見過全18LV 齊裝嘅比賽

其實google下都知來源

英文台講緊

teddy應該好大壓力 佢一死就輸

KT定KZ

成日後期陣 緊係never give up 㗎

鬼佬識英文？

除非KZ捉到落單 如果唔係團戰實輸

kz敢玩bd就贏到

kz會唔會放巴龍爆你屋企

pawn afk

pick viktor既作用就係要強制拉長遊戲時間

成隊又TP又穿牆 LB出埋巫妖 好心就再試下偷啦

DEFT有TP...
好易BD到...
KZ依然頗大贏面

teddy一個大壓力 kz成隊大

巴哈個陣已經有人咁叫,係同dota把guinsoo有關
你玩美服個陣會叫三相做TRINITY FORCE?我個陣叫佢做三合之力

笑死

Cuzz真係廢到 連續2場都輸佢

kz笑死人

咳屎咁都偷唔到

DLLM咁都偷唔到

又輸重

RYZE想挑戰THAI仔最位ULT距離??

咁都偷唔到

cuzz smite?

咁都偷唔到 抵你輸

cuzz個smite壞左？

clid死撚埋都偷唔到

痴撚線竟然係FAKER LAST HIT

cuzz 重有咩用...

得你有重都咁

好撚troll得

死咗jg好彩仲有faker

咩料 cuzz???

垃圾cuzz死撚左去算啦

cuzz??????

Cuzz係咪無帶重？

Jg死左唔夠faker搶

屌你 cuzz個掣壞撚咗呀

faker癲到

Cuzz帶重擊有咩用

Deft同埋隻茲真係0作用

CUZZ廢到

KT?

收皮啦 又吹奏

又反G...

cuzz識smite已經贏左

廢撚到有smite都偷唔到

又輸cuzz屌

所以話SKT唔理輸幾多，都仲係有機會反杯

cuzz場場都重唔到

cuzz負作用

SKT 鳩玩都贏!!!

RYZE 好撚TROLL KZ MARCO贏

deft打廢隊就招積姐 打番強隊又隱形

好撚柒呀 KZ

完全係幫SKT練逆風喎呢場

cuzz wtf

kz點解唔試下rush兵營主堡
雖然同一招對skt冇用

Faker:
playoff buff> SYLOSS

樓上班人屌鳩faker 又潛晒?

Cuzz食左屎？

on9 kz咁都唔打分堆

個盾好厚

SKY CUZZ

kt味 重到

估計KZ已經心態爆炸 下場應該唔洗30分鐘就完

隊友幫你秒左隻J4
都搶唔到
死左佢啦

屌真係上中野版本，kz 個上路廢撚到邊隊上路廢邊隊收皮

faker勁到

屌你cuzz收撚左skt幾錢呀
正垃圾

咁都贏cls

不死的小強
教緊點打逆風

KT=後期輸

LM KZ 心態炸裂

搵求其一隊EU/LPL 一早完左 ON9
冇nametag以為LMS

咁兒戲，冇喇喇就完左

贏咁多都輸返轉頭
無柒用架依隊野
Pawn子

唔講以為faker carry

cls 真係心都跳撚埋出黎

kz上路個大都係世界級

其實係咪自我放棄？ 雷茲閃唔交 cuzz唔重擊
食屎好唔好？

成班都冇膽講經咩

喺屋企嗌到仆街faker係咪發現咗偷LB大仲好用

班韓仔成日個口郁郁下趙香口膠咁好柒

中下都係前KT人

skt真係打得好好
對面好急
有優勢但攻極都攻唔入
反而skt慢慢等機會

好撚搞笑 雷茲咁撚樣送 JG咁都重唔到 職業黎架喎

原來無smite 都搶得贏baron

2個閃現同時閃 超同步

兩場都輸Cuzz

有冇kz fans會即場屌cuzz老母

咁你要睇下replay啦

deft 子不要哭

等grf教你點打skt啦kz

睇依2場KZ MARCO比SKT 好,成日走岩位捉人, 但SKT D MICRO 選手實力大過KZ好多, 打小團大團打龍D血都好控好好

以前既SKT都係咁
輸幾多你都覺得可以反CUP

韓仔基本上都NEVER GIVE UP
好少睇佢地放棄

隻新英後期勁撚到

唔明點解唔去拆skt兩個inhib算
雖然本身cuzz重到就仲好

Deft個樣已經投左降

kz咁輸2場真係好傷士氣

好厚盾,又多CC
成隻小強咁

有無第二隻JG

cuzz兩鋪都廢到痴線
得第一場前15分鐘叫正常

真係好隱形
成場我都睇唔到佢打輸出
最重要個波佢居然暴斃左
個波佢唔死
Skt d人根本返唔到去守

偷LB大偷上癮

lck唔會點玩bd

記得有巴打話3:0 kz就抽三個巴打含

收皮啦，GRF都唔係SKT對手

行行企企,DEFT無撚用

前面skt逆風就係faker送出去

唔講以為呢度個個打緊職業呀

呢2隊打仲衰過尋晚EU

傾鬆reverse sweep

其實啲重擊去撚左邊呀救命

牙Pawn咁高輸出

cuzz累左兩場 下場仲敢唔敢打龍

好難纏 又回血 又位移 下下一個衝一去 但KZ成排淆底四散

FAKER前期ON99係咁比人捉

Pawn子今場都儘咗力啦

我寧願佢閃去爆埋最後果下重好 佢比3個夾 預左走唔到

兩場都冇重擊咁濟,把撚

可能讓二追三呢

ryze爆炸左問題大D 連送幾次 技能道具全部未用

Cuzz想smite果陣爆左GA?

2波tp送頭佢都根本唔洗去

條GAY佬咁講分明就為左自己欲望

沖完過去又沖番黎

SYLOSS 後期D傷

想睇IG教訓SKT

faker 真係大起大落, 一開始輸佢, 後面又起返上嚟, 神一樣的男人

兩邊殺死數差唔多，skt 多20個助攻

冇可能，你估係TSM咩

你估KZ係KR TSM咩

skt打得一般 sylas viktor好似冇練
j4又行街 好彩對面派膠先贏

Sylas同Viktor真係拖大後期先勁

不如過到Grf先講

精彩到

睇陣已經知正面唔打得
打分堆捉落單咪好lo
係都要圍喺巴龍附近打會戰
屌你拆淨一座殘血門牙使唔撚使靠巴龍啊

隻TOP真係成世後備料 肥到ON9但係都無輸出 比FAKER玩咁肥既RYZE 一早完左場

FAKER隻SYLAS唔滿裝唔絕地唔識玩

PAWN 子同 DEFT 子

贏住輸

佢最on9係成日都想搵teddy對點
或者係側面切入
但佢又唔夠人地打
其實佢中期正正常常去打前排
都唔洗搞成咁

垃圾kz垃圾上野

khan game 1 前期膠 後面打番起又打和
faker game 2 前期膠 後期打番起 又雷

KZ中上表現唔差,但DEFT又發作
DEFT果然係SKT私家雞

真, 轉風向已全係靠佢
爆塔下個唔夠果斷,走又唔係爆又唔係仲要自己呃自己閃
再之後下路被捉因為佢死2件

我眼中 GRF同FPX差唔多
都係決賽應該會收皮

Deft有咩撚用阿 抵死啦

ig都自身難保

屌唉

睇完今場真係好期待MSI決賽TSM vs SKT打足五場

全場最高輸出

deft 係差D, 唔會話好差, 但一到重要關頭企唔到出嚟

2場戰犯都一定係cuzz

deft唔玩d手長到老母都唔認得既英就唔識打後期團

同埋Rascal隻Ryze

又想搏撚含

SKT呢兩場已經有好多野要檢討

兩場都輸jg

收到wind讓2追3

我覺得ig未必夠呢隊skt打

teddy偷巴龍=神
faker偷巴龍=

今場個感覺定過上一場
見到teddy同khan開始有傷 kz已經急 瘋狂單捉又攻唔入攞唔到objectives
當然cuzz兩次偷唔到都重傷啦 如果第一條偷到 ryze已經end game

神視覺啫~
講真睇細地圖根本全部都係SKT的眼
藍區啲眼密到...
佢都怕你出呢招

唔怪得哂佢wo 隻英打線勁 打團係難輸出
波波團戰都比人衝散哂 無人係前面幫頂 佢實淆架

本身仲想講賽勒斯出坦勁過出魔攻

結果最尾果下w痛撚到 sorry冇講過

後期打返返嚟當睇唔到?

想睇msi JDG對KZ

我屌你地

唔撚係cuzz永遠smite輸
點會兩場輸曬癡鳩線完全

我估下場deft 會出jinx

2隊都打得衰

一直都係架啦 佢Edg個陣次次都pick 過返黎Lck唔用返咪收皮

2個都係-6 有咩好講

咁多負皮就知SKT D FANS多到

最後殺巴龍個下有無gif 睇

屌你同隊個jg，唔識重擊的男人

睇replay好似係cuzz重生甲緊

季初我都覺得係 deft 舉 pawn, 但季後完全feel到 pawn舉deft子

財經台有媽咪面
遊戲台有海燈

呢度一向SKT fans club黎

正

聽講SKT係GRF私家雞

Sylas 後期都成形仲硬開黎做乜

kz贏grf咁點排

負皮俾佢個人 俾佢句comment 咩
成日刷存在感 好撚老土 2019年啦仲神燈

驗眼

大家邊度睇直播?
好似快過我好多...

話說SKT成隊啲C位輸出都係痴L線

SKT LCK spring champ

淨係TSM 個JG已經輸9條街

佢落去個吓已經smite得死啦

Skt fans多姐

兩場咁close都係要0-3

不過大家開心埋今日就好
下星期skt 都係輸比grf

後期好煩膠

真係靠基本功, 對grf 應該無乜咁的機會比佢地咁樣彈返起

英文台10幾萬人睇就知多fan屎

無乜可能
隻野招W又痛又吸 痴撚線

到時就bin鳩你

sylas後期有aftershock做到前排, 有大盾, 有吸血, combo有爆發
clid個位話就話前排, 但jg通常用黎face check, 到後期teamfight真係靠faker係前面開戰

前面送係幾on9, 可以放生khan其實
但後期真係faker大作用d人又可以無視

原來sylas偷lb個技可以甩e

靠cuzz仲輕鬆

佢唔識搵位輸出
明知teddy要夾佢位唔比佢輸出
佢仲成日要側面切入

同埋有個問題
同樣裝備 點解路西恩單對單會驚法落士

應該問最佳第6人 cuzz

上野AD咁柒廢就算吧啦

老實講grf真係好大機會係藏緊招
決賽分分鐘viper玩返法師屌打返你

我想睇哂5場
唔該大家支持Kz

Faker廢咗30分鐘後面叫正常囉
KZ無隻英可以分推又唔夠khan打先拖到咁
同埋嗰座57血塔好緊要

Khan後期好撚痛

難得冇燈

但前期小心d 後小小 我覺得隻野幾勁

算啦 kz第3 summer打好d應該有機會入到s9定s10

GRF呢排個軚唔係好得
如果好似季尾果幾場發夢嘅話真係輸得

PAWN子

真心覺得cuzz on9多過skt勁
條友次撚次都smite輸巴龍仲點玩

佢比人打咗個GA出來...
重唔到
或者有0.1秒的機會...但屌...自己玩都成日覺得個F/D制好似壞撚咗咁啦

我連登反Deft第一人 收皮啦

點解？

雷兹唔可以分推咩

認真講呢兩隊打到咁多失誤 就算過到今日都好難過grf

比人睇穿左 跌左watt

咪燈啦屌

爆左塔基本上雷茲R就穩爆既
就係因為未爆KZ先淆底唔敢ALL IN

嗰座塔小強黎

睇返應該係 cuzz 太早入, 被人先秒, 無得重擊

有預感GRF出到msi都會俾人屌打

Khan喺度佢都幾難推

lck好似好格仔格
grf>skt>kz>dwg
好似全部都係未win到上家

由佢入Lck就屌到佢依家 廢囉

頭段係個人實力，呢家有小小心理因素影響
要睇個心態調唔調整好

riot應該會希望SKT入MSI
起碼多勁多人睇比賽

其實dd個吸血唔係要打物傷先有咩，corki出來托

twitch 快至少十秒

唔夠, 重有3千幾, 太早入

WC JAYCE 原地TP

V8.24
Healing changed to all types of damage from only physical damage.

Cild 唔係得嘉文同李星炸咩

夜曲

grf都唔會少得去邊
個名太響了

改左啦
咩傷都吸到

今場贏faker 啦
打多2條友咁

前期比人捉都預左
對面個陣都係打全球流捉人既姐

youtube仲快

人地必ban佢李星

cuzz翻去淨係同人練重擊龍500次先

TEDDY真係好勁

好快又爆post skt 關注度係高好多

呀胖想轉隊未

機長個名你估流？

今場好睇既

fans多咋

應該最想TSM

有faker就肯定高收視

你支持我啦雞雞

希望下場有fiora 睇

點會...SKT傳統勁旅...
連唔打機既人都會識Faker，盡知名度，點比....

KZ應該tilt到仆街
咁樣輸兩場有啲慘
利申skt fans

第一場好睇啲 啲團戰

無計既起碼g1 有正teamfight g2有反cup如果場場都jag同geng, 隻game收左皮

牙blank

點會無分推英？
雷茲一直壓到khan
Pawn都屌住faker
問題係deft比一直屌住黎打
Teddy既範蓋範圍好大
令kz中上好難推進
Deft連鎖住teddy唔比佢郁都難
睇住佢係中路 成日覺得佢要暴斃

其實輸都預咗㗎啦
反而我覺得Porn幾意想不到
真係show到有進步

Faker早排上埋福布斯

faker出名到係國家養緊佢

我支持緊你
但係你隻野怪唔是好比力

依家GenG好失禮你？地區資格賽等比人炒啦

Teddy mvp

Teddy mvp *2

其實直落3:0好悶，如果KZ可以贏返一場就心足了

因為SKT啲比賽多數好睇
又唔係同你鳩磨 又比你睇到係咁拉扯

咁我寧願睇依家呢件唔識重擊既JG

cuzz係唔撚用smite

李哥

做乜撚野

教仔咁乖

Ryze開大tp 5個入去硬爆可能都贏咗

利申場場都睇ruler舉重架
係頂唔順peanut同fly行街孖寶

呢條垃圾

大亂戰

Inhibitor reborn咗就唔得了

S8三寶究竟夏季會有乜改動

game3 應該 大炒kz kz無哂心情打

夏季起碼要打到第三名先有資格賽

ambition係咪官方比佢直播 成四萬幾人睇

MATA兩場都好好㗎有無人睇到？

Teddy 唔會後悔入SKt啦 係飛機隊晒撚左

FAKER笑了

Ryze個ULT係咪想挑戰THAI仔最短距離?
同埋我見到DEFT仲企係個陣上面等, 以為係傳走既入口黎, 明明就係目的地既出口黎

係 faker真係好多人睇 睇呢到都知 有skt快幾個post
但grf第一次打大賽 有打開機個班好期待架
都唔會少人睇得去邊既

屌你仲SYLAS真係擺明呃機打

有得打再講啦

當年Pawn笑faker
今年到faker笑返Pawn

又黎sylas 換第二隻ok?

又黎30min game

你又嚟呀？

又黎 sylsas

faker 又要練逆風

Ryze 一直都係分推英嚟
清線推塔快，又極難捉

以前金人可以配大技嗰期
隊隊都出ryze嚟BD

係KZ拖到隻viktor 滿裝

屌 又黎啦

收皮啦屌你老母25仔

下打得咁好都要笑

維克特齊裝好撚痛

兩鋪夾埋下路應該最好表現
今日mata無點送頭

屌 係咪想呃機打

練英咩 又黎

出貪啃奇 唔係ashe就係jinx

記得有次stream faker 開巴龍前計左用幾秒可以打完條巴龍
之後真係一模一樣
好癲

又sylas..
比你鳩一局囉

Khan仔要用菲歐拉

Teddy EZ

29

BAN JAX啦SKT

你睇平時grf 比賽同skt 比賽個stream 數就知架啦
faker = 收視保證 真係冇得比

好似係比賽黎?

大約30秒食完結果真係

25秒

CAM MAN唔會再影住爛面佬啦屌

中路karma/lulu/魔甘娜保deft啦

三冠一亞都俾人笑

3次世界冠軍冇得輸咁濟

發覺三連霸都幾厚臉皮

點解LCK好似冇人揀凱爾

唉Teddy又要carry啦

我暫時諗唔到邊隊下路可以抗衡teddy mata

教RASCAL玩AKALI

一直都係架啦 見佢吹奏SKT就覺得噁心

屌kz啲技 全部都啱偷

咩陣

嘩屌SKT呢個陣好J到

終於有新英雄

Lck打到妹下妹下咁 都唔出呢隻後期怪物

沙皇

一定gank爆你 唔似其他隊係咁保下路

唉見到3連霸打飛機就好想SKT 輸

kz無諗過有偷技？
好好偷喎

Faker要笑嘅話17春夏都笑番啦
17春夏KT無贏過SKT
又去唔到世界賽

KZ想拖?

沙皇sivir想打一粒鐘？

因為lck啲上路唔會比你發育到

妹唔代表唔會針你

Kz 揀凱能想自殺？

你全家比狗屌

咪係 淨係kennen已經好好用

突然諗起s7 world faker喊個幕
s8又頹成季
s9
終於重震雄風

琴日rng jdg就係jdg揀kayle上路, 係咁gank uzi, 迫karsa唔可以唔保uzi, 最後kayle順利16lv 清場

上年deft子 好似雙殺skt之後喊

khan sylas

faker 阿卡莉

琴日打RNG知道JG實幫下路先揀kayle姐

KZ粉絲年齡層

Faker akali

pawn同deft老母黎好似係

沙王 希維爾
skt嘅心魔

幾招大都好撚好偷 講真

s8佢好頹咩
佢好似好努力喎

可能係屋企人？

5隻入面 有4隻都好偷

Deft老母嚟？

跟住發現原來隊隊都上到SKT

有理由相信pawn同deft係指腹為婚

學返你果招鬥磨

pawn又玩新野

老母黎

努力無回報

可以偷四招團隊技

連老母都咁FD

Blank 原來都好地地
有場比人3ban 後就頹到完季

笑到

真係鬥妹 又打返成個鐘先

刀鋒沙皇

blank子

真係痴撚線老母黎支持都要俾人放上連登話

係姿態玩輸出英又壓唔到線
玩坦就實要抗壓 我諗rng估唔到會出凱爾姐
同埋訓練賽可能無打過所以唔知點應對
最搞笑係karsa無搞過隻凱爾咁制
不過最大問題都係姿態玩咩都比人壓

1001

khan識唔識用㗎

老母睇住你輸有咩感受?

姿態2線選手